而家啲電話仲可以有咩突破

係咪諗唔到已經有咩新科技
除左啲新機續航力好啲之外
都諗唔到理由換機

無mon

無話諗唔到嫁喎，
只有而家做唔做到。

隨便講一個:
電話會自動走返入你個袋, 永遠唔會唔見。

電

過於空泛 你話有警報離你20米 會響通知你都叫有啲可能

又或者唔用時變細,
用嗰時嗰mon 可以變大,
鐘意大mon又得,
細mon又得,

係做唔到咋嘛

有冇可能做到iron man咁
射個畫面出黎 用手凌空control
感覺好鬼high tech

無限電力

hands free
直接Google glass咁，可以結合埋vr ar
唔想係地鐵成個白痴咁9叫聲控就整個手拎既remote，好似平時玩vr咁

3d投影

Iphone年年出一部 仲可以有咩革新 突破 技術都未追得上 第一部iphone出現 就話用左勁多時間去研發 依家係為出而出

好多好基本嘅功能反而冇

核電

名
當人人以為APPLE準備出 iphone 8既時候佢突破眾人既固有觀念出X

Android 嘅流暢度，簡易度，統一化可以再進步下
Iphone 嘅相機最急需進步
續航力同喇叭就兩邊都要再進步下

我覺得xz premium已經係完美

簡潔android nougat界面 冇乜bloatware
核電
超快 超順 仲順過我之前部iphone6s
拍片黑科技防震
4k mon

唯獨是大部左少少

投影落某物質黎用，
但應該係我地好老/死左之後先突破到

換樣

如果我知道，我就係下一個Steve Jobs

應該係電池

諗到可行你發左達啦仲係到討論咩

出部128gb 輕返30g 咁就真係完美